\section{Git \textit{flows}}

Git ens permet treballar
en diferents branques.
Això significa que hi ha
nous fluxos de feina.
\\

En ser Git molt flexible
hi ha una gran quantitat
de \textit{flows} per Git,
com per exemple:
\begin{itemize}
    \item Git flow
    \item GitHUB flow
    \item Release flow
    \item Gitlab flow
    \item Trunk-based flow
    \item Master-only flow
\end{itemize}

Tot seguit descriurem
els que ens han semblat més
rellevants pel projecte.

\subsection{Git flow}

Té moltes branques,
on s'ha de respectar un
ordre específic per unir
les branques.

Inicialment,
quan descobreixes Git
sembla una molt bona
tècnica.
Però també té limitacions,
per exemple
la branca de producció
té \textit{commits} que
no han sigut provats per
ningú.
Has de confiar que el
\textit{merge} no
ha trencat res,
cosa que no sempre
es compleix.
\\

Consider-ho que és un
flux per treballar amb
Git interessant per
familiaritzar-te amb
les capacitats que té
Git.

\subsection{Master-only flow}

Només força tenir la branca
\texttt{Master}.
Sembla contradir
tota la moda de Git \textit{flows}
en treballar sense branques.
\\

Per projectes individuals,
o equips reduïts pot
arribar a ser un bon \textit{flow}
de treball.
